田生地產真係走得太前

以後有任何地產發展商燒村燒田
大家要一致表揚

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

上環三十槍

火燒鄉村田
取消丁權攞民意